\begin{landscape}
\begin{table}[]
\begin{tabular}{cll}
\hline
\textbf{Arquitectura} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Objetivo}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Aplicación}} \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Unsupervised \\ Pre-trained Network\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}El objetivo es entrenar las capas de forma \\ no supervisada y, por lo tanto, inicializarlas \\ en una región de la función de error que es\\ más fácil de entrenar (o ajustar) usando \\ técnicas de descenso más pronunciadas.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Autoencoders de eliminación \\ de ruido\end{tabular} \\ \hline
\multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Convolutional \\ Neural Networks\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}El objetivo de CNN es aprender \\ características de orden superior\\  utilizando la operación de convolución.\end{tabular}} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Detección y categorización \\ de objetos.\end{tabular} \\ \cline{3-3} 
 &  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Clasificación y segmentación \\ de imágenes\end{tabular} \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Recurrent \\ Neural Networks\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Las conexiones entre los nodos forman \\ un gráfico dirigido a lo largo de una \\ secuencia. Esto le permite exhibir un \\ comportamiento dinámico temporal \\ para una secuencia de tiempo.\end{tabular} & Procesamiento de lenguaje natural \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Recursive \\ Neural Networks\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}producir una predicción estructurada \\ sobre estructuras de entrada de tamaño \\ variable, o una predicción escalar en \\ ella, al atravesar un Estructura dada en\\  orden topológico\end{tabular} & Procesamiento de lenguaje natural \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{landscape}